{"translation-revision-date":"2021-02-11 10:57:24+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 9 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 1 : 2);","lang":"lt"},"Open document settings":["Rodyti dokumento nustatymus"],"Open block settings":["Rodyti bloko nustatymus"],"Editor footer":["Redaktoriaus pora\u0161t\u0117"],"Editor publish":["Redaktoriaus paskelbimo skydelis"],"Editor settings":["Redaktoriaus nustatymai"],"Editor content":["Redaktoriaus turinys"],"Editor top bar":["Redaktoriaus vir\u0161utin\u0117 juosta"],"Block library":["Blok\u0173 saugykla"],"Open publish panel":["Atidaryti paskelbimo skydel\u012f"],"Open save panel":["Atidaryti i\u0161saugojimo skydel\u012f"],"Here's a detailed guide.":["\u010cia yra detalus apra\u0161ymas."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Nesate naudoj\u0119 blok\u0173 redaktoriaus? Norite su\u017einoti daugiau apie jo naudojim\u0105?"],"Learn how to use the block editor":["I\u0161mokite naudotis blok\u0173 redaktoriumi"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Visi jums prieinami blokai yra blok\u0173 saugykloje. J\u0105 rasite visur, kur matysite <InserterIconImage \/> piktogram\u0105."],"Get to know the block library":["Susipa\u017einkite su blok\u0173 saugykla"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Kiekvienas blokas turi savo valdikli\u0173 rinkin\u012f, leid\u017eiant\u012f keisti tokius nustatymus kaip spalva, plotis, lygiavimas. Jie parodomi ir paslepiami automati\u0161kai, jums pasirinkus konkret\u0173 blok\u0105."],"Make each block your own":["Pataisykite blokus savaip"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["WordPress redaktoriuje kiekviena pastraipa, paveiksl\u0117lis ar video \u012fra\u0161as yra rodomas kaip atskiras turinio \"blokas\"."],"Get started":["Prad\u0117kite"],"Welcome to the block editor":["Sveiki atvyk\u0119 \u012f blok\u0173 redaktori\u0173"],"inserter":["\u012fterptuvas"],"Close settings":["U\u017edaryti nustatymus"],"View post":["Per\u017ei\u016br\u0117ti \u012fra\u0161\u0105"],"Read about permalinks":["Daugiau apie nuolatines nuorodas"],"The last part of the URL.":["Paskiausia nuorodos dalis."],"URL Slug":["URL slug'as"],"Status & visibility":["Statusas ir matomumas"],"Visibility":["Matomumas"],"Block":["Blokas"],"Block (selected)":["Blokas (pasirinktas)"],"%s (selected)":["%s (pa\u017eym\u0117ta)"],"Preview in new tab":["Per\u017ei\u016br\u0117ti naujoje kortel\u0117je"],"Options":["Nustatymai"],"Fullscreen mode deactivated":["Pilno ekrano re\u017eimas i\u0161jungtas"],"Fullscreen mode activated":["Pilno ekrano re\u017eimas \u012fjungtas"],"Work without distraction":["Dirbkite be d\u0117mesio bla\u0161kymo"],"Fullscreen mode":["Pilno ekrano re\u017eimas"],"Spotlight mode deactivated":["Sutelkto d\u0117mesio re\u017eimas i\u0161jungtas"],"Spotlight mode activated":["Sutelkto d\u0117mesio re\u017eimas \u012fjungtas"],"Focus on one block at a time":["Vienu metu dirbkite tik su vienu bloku"],"Top toolbar deactivated":["Vir\u0161utin\u0117 \u012franki\u0173 juosta i\u0161jungta"],"Top toolbar activated":["Vir\u0161utin\u0117 \u012franki\u0173 juosta \u012fjungta"],"Access all block and document tools in a single place":["Visi blok\u0173 ir dokument\u0173 \u012frankiai vienoje vietoje"],"Top toolbar":["Vir\u0161utin\u0117 \u012franki\u0173 juosta"],"noun\u0004View":["Per\u017ei\u016bra"],"Feature activated":["Funkcija \u012fjungta"],"Feature deactivated":["Funkcija i\u0161jungta"],"Editor":["Redaktorius"],"Code editor":["Kodo redaktorius"],"Visual editor":["Vizualus redaktorius"],"Document tools":["Dokumento \u012frankiai"],"Document and block tools":["Dokumento ir bloko \u012frankiai"],"Add extra areas to the editor.":["Prid\u0117ti papildomas sritis redaktoriuje."],"Additional panels":["Papildomos panel\u0117s"],"Page attributes":["Puslapio atributai"],"Discussion":["Diskusija"],"Permalink":["Nuoroda"],"Choose what displays in the panel.":["Pasirinkite kas bus rodoma panel\u0117je."],"Document settings":["Dokumento nustatymai"],"Use theme styles":["Naudoti temos stili\u0173"],"Make the editor look like your theme.":["Pritaikykite redaktori\u0173 prie i\u0161vaizdos temos."],"Display button labels":["Rodyti mygtuk\u0173 etiketes"],"Shows text instead of icons in toolbar.":["Rodo tekst\u0105 vietoj piktogram\u0173 \u012franki\u0173 juostoje."],"Spotlight mode":["Sutelkto d\u0117mesio re\u017eimas"],"Highlights the current block and fades other content.":["Pary\u0161kina aktyv\u0173 blok\u0105 ir pablukina kit\u0105 turin\u012f."],"Reduce the interface":["Suma\u017einti s\u0105saj\u0105"],"Compacts options and outlines in the toolbar.":["Suspaud\u017eia nustatymus ir r\u0117melius \u012franki\u0173 juostoje."],"Appearance":["I\u0161vaizda"],"Contain text cursor inside block":["I\u0161laikyti teksto \u017eymekl\u012f bloko viduje"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Padeda ekrano skaitykl\u0117ms ir neleid\u017eia \u017eymekliui i\u0161eiti i\u0161 bloko."],"Keyboard":["Klaviat\u016bra"],"Show most used blocks":["Rodyti labiausiai naudojamus blokus"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["\u012ededa da\u017eniausiai naudojamus blokus blok\u0173 saugykloje."],"Include pre-publish checklist":["\u012etraukti publikavimo patikr\u0173 s\u0105ra\u0161\u0105"],"Review settings such as categories and tags.":["Per\u017ei\u016br\u0117ti nustatymus, pavyzd\u017eiui kategorijas ir \u017eymas."],"Preferences":["Nustatymai"],"Custom fields":["Pasirinktiniai laukai"],"Disable & Reload":["I\u0161jungti ir perkrauti"],"Enable & Reload":["\u012ejungti ir perkrauti"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["\u0160iam pakeitimui reikia perkrauti puslap\u012f. I\u0161saugokite savo turin\u012f prie\u0161 t\u0119sdami."],"No blocks found.":["Blok\u0173 nerasta."],"Available block types":["Galimi blok\u0173 tipai"],"%d block is disabled.":["%d blokas i\u0161jungtas.","%d blokai i\u0161jungtai.","%d blok\u0173 i\u0161jungta."],"Text formatting":["Teksto formatavimas"],"Forward-slash":["Pasvirasis br\u016bk\u0161nys"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Pakeiskite bloko r\u016b\u0161\u012f prid\u0117j\u0119 nauj\u0105 paragraf\u0105."],"Block shortcuts":["Bloko trumpiniai"],"Selection shortcuts":["Pasirinkimo trumpiniai"],"Global shortcuts":["Global\u016bs trumpiniai"],"Underline the selected text.":["Pabraukite pasirinkt\u0105 tekst\u0105."],"Remove a link.":["Pa\u0161alinti nuorod\u0105."],"Convert the selected text into a link.":["U\u017ed\u0117kite nuorod\u0105 ant pasirinkto teksto."],"Make the selected text italic.":["Rodykite pasirinkt\u0105 tekst\u0105 pasvirai."],"Make the selected text bold.":["Pary\u0161kinkite pasirinkt\u0105 tekst\u0105."],"Display these keyboard shortcuts.":["Rodyti \u0161iuos klaviat\u016bros \u0161aukinius."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Persikelti \u012f ankstesn\u0119 redaktoriaus dal\u012f."],"Navigate to the next part of the editor.":["Persikelti \u012f kit\u0105 redaktoriaus dal\u012f (alternatyvus b\u016bdas)."],"Show or hide the settings sidebar.":["Rodyti ar sl\u0117pti nustatym\u0173 srit\u012f."],"Open the block list view.":["Atidaryti blok\u0173 s\u0105ra\u0161o per\u017ei\u016br\u0105."],"Toggle fullscreen mode.":["Perjungti viso ekrano re\u017eim\u0105."],"Switch between visual editor and code editor.":["Vaizdinio ar kodo redaktoriaus perjungimas."],"Show More Settings":["Rodyti papildomus nustatymus"],"Hide More Settings":["Sl\u0117pti papildomus nustatymus"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Papildomus nustatymus rasite redaktoriaus blok\u0173 nustatym\u0173 \u0161onin\u0117je juostoje"],"Block settings closed":["Bloko nustatymai u\u017edaryti"],"Exit code editor":["I\u0161eiti i\u0161 kodo redaktoriaus"],"Editing code":["Kodo redagavimas"],"Footer":["Pora\u0161t\u0117"],"Left sidebar":["Valdikli\u0173 sritis kair\u0117je"],"Drawer":["Stal\u010dius"],"Pin to toolbar":["\u012ekelti \u012f \u012franki\u0173 juost\u0105"],"Unpin from toolbar":["I\u0161kelti i\u0161 \u012franki\u0173 juostos"],"Close plugin":["U\u017edaryti \u012fskiep\u012f"],"Code editor selected":["Pasirinktas kodo redaktorius"],"Visual editor selected":["Pasirinktas vizualus redaktorius"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Prad\u017eios vedlys"],"Tools":["\u012erankiai"],"Keyboard shortcuts":["Klaviat\u016bros \u0161aukiniai"],"Block Manager":["Blok\u0173 redaktorius"],"Copy all content":["Kopijuoti vis\u0105 turin\u012f"],"All content copied.":["Visas turinys nukopijuotas."],"This block can only be used once.":["\u0160is blokas gali b\u016bti panaudotas tik vien\u0105 kart\u0105."],"Transform into:":["Pakeisti \u012f:"],"Find original":["Rasti originali\u0105 versij\u0105"],"Modes":["Re\u017eimai"],"Search for a block":["Ie\u0161koti bloko"],"Manage all reusable blocks":["Tvarkyti visus daugkartinio naudojimo blokus"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Prid\u0117ti blok\u0105"],"Document":["Dokumentas"],"Featured image":["Specialusis paveiksl\u0117lis"],"Edit":["Redaguoti"],"General":["Pagrindin\u0117s"],"Site Icon":["Tinklalapio piktograma"],"Uncategorized":["Be kategorijos"],"Add":["Prid\u0117ti"],"Excerpt":["I\u0161trauka"],"Content":["Turinys"],"Select":["Pasirinkti"],"Remove":["Pa\u0161alinti"],"Copied!":["Nukopijuota"],"Help":["Pagalba"],"Back":["Atgal"],"Publish":["Paskelbti"],"(no title)":["(be pavadinimo)"],"Close":["U\u017edaryti"],"Header":["Antra\u0161t\u0117s i\u0161vaizda"],"Settings":["Nuostatos"],"Plugins":["\u012eskiepiai"],"(opens in a new tab)":["(atsidaro naujame nar\u0161ykl\u0117s skirtuke)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}