{"translation-revision-date":"2021-02-11 10:57:24+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 9 && (n % 100 < 11 || n % 100 > 19)) ? 1 : 2);","lang":"lt"},"Number of items":["Element\u0173 kiekis"],"Category":["Kategorija"],"Z \u2192 A":["Nuo \u017d iki A"],"A \u2192 Z":["Nuo A iki \u017d"],"Oldest to newest":["Nuo seniausi\u0173"],"Newest to oldest":["Nuo naujausi\u0173"],"Order by":["Rikiuoti pagal"],"Finish":["Baigti"],"Page %1$d of %2$d":["Puslapis %1$d i\u0161 %2$d"],"Guide controls":["Gido valdymas"],"Gradient: %s":["Per\u0117jimas: %s"],"Gradient code: %s":["Per\u0117jimo kodas: %s"],"Type":["Tipas"],"Remove Control Point":["Panaikinti kontrol\u0117s ta\u0161k\u0105"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Naudokite rodykli\u0173 klavi\u0161us arba tempkite pele kair\u0117n\/de\u0161in\u0117n, nor\u0117dami pakeisti per\u0117jimo pozicij\u0105. Spauskite mygtuk\u0105 jei norite pakeisti spalv\u0105 ar panaikinti kontrol\u0117s ta\u0161k\u0105."],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Per\u0117jimo kontrol\u0117s ta\u0161kas %1$s pozicijoje su %2$s spalvos kodu."],"Radial":["Spindulinis"],"Linear":["Linijinis"],"Remove item":["Pa\u0161alinti element\u0105"],"Item removed.":["Elementas pa\u0161alintas."],"Item added.":["Elementas prid\u0117tas."],"Separate with commas or the Enter key.":["Atskirkite kableliais ar Enter paspaydimu"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Atskirkite kableliais, tarpais ar Enter paspaudimu."],"Add item":["Prid\u0117ti element\u0105"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s i\u0161 %3$s)"],"Font size":["\u0160rifto dydis"],"Custom":["Nuoroda"],"Media preview":["Failo per\u017ei\u016bra"],"Extra Large":["Ypa\u010d didelis"],"Small":["Ma\u017eas"],"Calendar Help":["Kalendoriaus pagalba"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Eiti \u012f pirm\u0105 (klavi\u0161as Home) arba paskutin\u0119 (klavi\u0161as End) savait\u0117s dien\u0105."],"Home\/End":["Klavi\u0161ai Home \/ End"],"Home and End":["Klavi\u0161ai Home ir End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Eiti atgal (klavi\u0161as PgUp) ar pirmyn (klavi\u0161as PgDn) per vien\u0105 m\u0117nes\u012f."],"PgUp\/PgDn":["Klavi\u0161ai PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Klavi\u0161ai Page Up ir Page Down"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Eiti atgal (klavi\u0161as rodykl\u0117 auk\u0161tyn) ar pirmyn (klavi\u0161as rodykl\u0117 \u017eemyn) per vien\u0105 savait\u0119."],"Up and Down Arrows":["Rodykli\u0173 klavi\u0161ai auk\u0161tyn ir \u017eemyn"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Eiti atgal (klavi\u0161as rodykl\u0117 kair\u0117n) ar pirmyn (klavi\u0161as rodykl\u0117 de\u0161in\u0117n) per vien\u0105 dien\u0105."],"Left and Right Arrows":["Rodykli\u0173 klavi\u0161ai kair\u0117n ir de\u0161in\u0117n"],"Select the date in focus.":["Pasirinkite pa\u017eym\u0117t\u0105 dat\u0105."],"keyboard button\u0004Enter":["Klavi\u0161as enter"],"Navigating with a keyboard":["Navigacija su klaviat\u016bra"],"Click the desired day to select it.":["Paspauskite ant norimos dienos nor\u0117dami j\u0105 pasirinkti."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Naudokite klaviat\u016bros rodykli\u0173 klavi\u0161us de\u0161in\u0117n ir kair\u0117n nor\u0117dami pasirinkti kitus m\u0117nesius praeityje ar ateityje."],"Click to Select":["Paspauskite nor\u0117dami pasirinkti"],"Minutes":["Minut\u0117s"],"Hours":["Valandos"],"Coordinated Universal Time":["Pasaulinis koordinuotasis laikas (UTC)"],"Custom color picker":["Spalvos pasirinkimo \u012frankis"],"Color palette":["Spalv\u0173 palet\u0117"],"Slug":["Nuoroda (slug)"],"Additional color settings":["Papildomi spalv\u0173 nustatymai"],"Remove color":["Pa\u0161alinti spalv\u0105"],"Edit color name":["Redaguoti spalvos vard\u0105"],"Color name":["Spalvos pavadinimas"],"Edit color value":["Redaguoti spalvos reik\u0161m\u0119"],"Color code: %s":["Spalvos kodas: %s"],"Color: %s":["Spalva: %s"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Naudokite klaviat\u016bros rodykli\u0173 klavi\u0161us nor\u0117dami keisti pagrindin\u0119 spalv\u0105. Rodykl\u0117 vir\u0161un \u0161viesina spalv\u0105, \u017eemyn - tamsina, kair\u0117n - didina saturacij\u0105, o de\u0161in\u0117n - j\u0105 ma\u017eina."],"Choose a shade":["Pasirinkti atspalv\u012f"],"Change color format":["Pakeisti spalvos format\u0105"],"Color value in HSLA":["Spalvos reik\u0161m\u0117 HSLA formatu"],"Color value in HSL":["Spalvos reik\u0161m\u0117 HSL formatu"],"Color value in RGBA":["Spalvos reik\u0161m\u0117 RGBA formatu"],"Color value in RGB":["Spalvos reik\u0161m\u0117 RGB formatu"],"Color value in hexadecimal":["Spalvos reik\u0161m\u0117 HEX formatu"],"Hex color mode active":["\u012ejungtas HEX spalv\u0173 re\u017eimas"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["\u012ejungtas atspalvi\u0173\/ry\u0161kumo\/\u0161viesumo re\u017eimas"],"RGB mode active":["\u012ejungtas RGB spalv\u0173 re\u017eimas"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Slinkite rodykl\u0119 kair\u0117n ar de\u0161in\u0117n nor\u0117dami pakeisti atspalv\u012f."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Atspalvio reik\u0161m\u0117 laipsniais, nuo 0 iki 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Alfa reik\u0161m\u0117, nuo 0 (permatoma) iki 1 (nepermatoma)."],"Reset":["Atstatyti"],"Box Control":["D\u0117\u017eut\u0117s valdymas"],"Link Sides":["Susieti puses"],"Unlink Sides":["Atsieti puses"],"Mixed":["Mai\u0161yta"],"All":["Visi"],"Select unit":["Pasirinkti"],"No results.":["Nerasta rezultat\u0173."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Rasta rezultat\u0173: %d, naudokite klaviat\u016bros klavi\u0161us su rodykl\u0117mis auk\u0161tyn ir \u017eemyn nor\u0117dami juos per\u017ei\u016br\u0117ti.","Rasta rezultat\u0173: %d, naudokite klaviat\u016bros klavi\u0161us su rodykl\u0117mis auk\u0161tyn ir \u017eemyn nor\u0117dami juos per\u017ei\u016br\u0117ti.","Rasta rezultat\u0173: %d, naudokite klaviat\u016bros klavi\u0161us su rodykl\u0117mis auk\u0161tyn ir \u017eemyn nor\u0117dami juos per\u017ei\u016br\u0117ti."],"Alignment Matrix Control":["Lygiavimo matricos valdymas"],"Bottom Center":["Apa\u010dioje centre"],"Center Right":["Centre de\u0161in\u0117je"],"Center Center":["Centras centras"],"Center Left":["Centras kair\u0117"],"Top Center":["Vir\u0161uje centre"],"Dismiss this notice":["Nerodyti"],"Custom color":["Nustatyta spalva"],"Save":["I\u0161saugoti"],"Author":["Autorius"],"OK":["Gerai"],"Name":["Vardas"],"Bottom Right":["De\u0161in\u0117 apa\u010dioje"],"Bottom":["Apa\u010dia"],"Bottom Left":["Kair\u0117 apa\u010dioje"],"Top Right":["De\u0161in\u0117 vir\u0161uje"],"Top":["\u012e vir\u0161\u0173"],"Top Left":["Kair\u0117 vir\u0161uje"],"Time":["Laikas"],"Day":["Diena"],"Month":["M\u0117nuo"],"Date":["Data"],"Default":["Numatytieji"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"December":["gruod\u017eio"],"November":["lapkri\u010dio"],"October":["spalio"],"September":["rugs\u0117jo"],"August":["rugpj\u016b\u010dio"],"July":["liepos"],"June":["bir\u017eelio"],"May":["gegu\u017e\u0117s"],"April":["baland\u017eio"],"March":["kovo"],"February":["vasario"],"January":["sausio"],"Year":["Metai"],"Custom Size":["Pasirenkamas dydis"],"Large":["Didelis"],"Medium":["Vidutinis"],"Right":["De\u0161in\u0117je"],"Left":["Kair\u0117je"],"Clear":["I\u0161valyti"],"Drop files to upload":["Atitempkite norimus \u012fkelti failus"],"Close dialog":["U\u017edaryti dialog\u0105"],"Back":["Atgal"],"Categories":["Kategorijos"],"Previous":["Ankstesnis"],"Next":["Toliau"],"Cancel":["At\u0161aukti"],"None":["Nieko"],"Close":["U\u017edaryti"],"Item selected.":["Pasirinkta."],"(opens in a new tab)":["(atsidaro naujame nar\u0161ykl\u0117s skirtuke)"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}